葉劉每名義士派$8000 裝備可以升級成點？

大家可改用軍用對講機，好似都是1500左右

全身可以換晒歐美貨，唔使用淘寶

仲有幾千餘額食飯用

我會留多1000 資助比屋企趕出門的義士開支

到時每人捐$100 都夠

大概多少錢?

利用罷免何妖 去啟動新立法會

1人$100 大把戰友捐

唔知幾多年後先收到

捐哂俾義士，講真，講得出做得到

網上有人放二手 $600-800 一set
新野就唔清楚

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

4000蚊派兩年，唔知8000要幾耐

好過冇啦 學澳門都唔夠
應該一年派兩獲
budget + policy address

文宣快出多謝葉劉、支持革命

聽講元朗打人果啲都係2700
“如果有壞人貼多100請夠3個人黎搞亂香港就唔好啦

都未夠錢買軍用航拍機😂😂😂

軍用對講機都夠做
5km通訊

感謝港共支持不斷革命
果然係革命黨

如果不設限一個月就得啦

打開既話你知
無用 比棍打一樣咁痛
平時比竹刀打到都小小痛
唔好講警棍 鐵通
著唔慣既人 一定行動力大減

派得黎香港獨立左